[月供股票] 2019年5月(4) 問定唔問 睇完#1先好問

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：mark數入唔入50好？
答：請自行決定。

問：新手開始月供，想供$xxxxx 供咩好？/ 新手開始月供，供xxx定供xxx好？
答：你供比我？

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

問：點解仲未扣數/入數？
答：出左statement都見唔到既話，請自行與中銀職員聯絡。

問：點解揀唔到用信用卡供？
答：上ebanking >個人設定 揀番張信用卡出黎。

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

Lm

痴撚線一個星期都捱唔到

留名

一通成最大贏家

1299好唔好等到75$先入市?

中銀月供
永遠入一個連你捕都捕唔到既高位

會唔會仲未入貨

捕高位

等report 好過

in 0823, we trust

貿易戰下, 2388的東南亞業務會唔會係受益者?

你走先 我頂住

一通贏完中銀又贏 點夠你地玩

月供貴貨

有無人可以對比2018年一通同中銀每月嘅入貨價
究竟差距大唔大

電能

我等70入 唔得就由佢

各位轉供美股啦
港股一手又貴
升又慢跌又快過人

嘩 屌佢老母
煤氣同823唔識跌既

lm

435好硬淨

分享笑話一則
第一次月供，打上去問點解未扣數
個職員勁激動咁話

Noted with thanks

幾好啊 會打上去 好過班人係咁係到問

唔好笑

負皮+無視is ok

同佢講dllm 我係神秘顧客
咁串 上連登月供po投訴你

自己理解能力差又冇睇t&c，有咩好屌

好驚收到個價係最高位

唔洗驚 沒有最高 只有更高

隻823越跌越升
係咪傻撚左

唔係最高先驚
佢set左係開市至收市最高價位入架

3年高 跌咩野市

咪話thanks

冇啊 我都係讚下姐 真係打上去 如果係真

邊隻

電能平時柒下柒下咁
又上56蚊了

呀展

823唔通今日就$100？
不停係咁升

新高嚟㗎喎

個個月準時咁升既話，我早幾日買隻call咪 fat fat?

2388個價好吸引

唉 我差唔多要上ifc

避險股：2，3，6，66，823，1038

有無人可以救我

好痛苦

唉

長擺喺度收息啦
你本身買嗰時應該都唔預佢會升得多
唔使理帳面蝕緊嗰啲錢啦

對今個月月供黎講係妖股

跌佢老母

8仔除淨近 7厘息

個個都買6823唔買佢 點解 咁好息

今個月939我加左供

823比95樓下我就心足

8仔 = 電訊界匯豐

明曬

正經d

我都重未見到 搞咩呀

上個月仲有人出post笑月供係傻仔，宜家啲人唔知去咗邊

月供又贏 入左兩手66 50000

唔係又聽日先入倉呀嘛 我個倉仲升緊呀屌你老母

點解咁心急呀

到今日咩都未收到 平時12 13 號就收到🤨🤨🤨

正經D 點解我睇唔明😨

等下個月啦

中銀我都未扣數未入倉，搞乜鳩

月供post入面最大既煩惱就係每月買貴貨、太多新手問無聊問題、i巴派膠。千篇一律得黎又幾和平，至少唔使好似出面咁風大雨大。
我諗呢種心態就係月供最大既好處，睇住自己財富慢慢增長。

我頭先打電話去中銀客服問點解仲未見到d 股票係倉
個cs 屌鳩我唔撚識野，仲叫我去連登月供po 追晒d po 先再打過去

姐係點

當推post囉 月供冇咩好傾

痴線

我琴晚諗住取消月供，但客服話要交易日4日前取消，我都諗住供埋今個月之後放，但到依家佢都未幫我入貨

有無人可以借錢俾小弟 就黎跳樓 仲有一家大細要養

岩岩打左上去問 聽日先會入倉 今個月供多隻788😎

788都供

你一次過犯晒散戶既錯
1. 放走生性既股票
2. 亂咁溝唔生性既股票
3. 用生活費炒股
4. 欠缺紀律，當初決定係月供就唔好手多做人生買賣

788硬撚過撚 長買長入呀嘛 擺係中銀個倉度唔洗理 50$乜尻都買哂唔洗煩

823 比蘋果唱一唱，今個星期會唔會去到紅底呢

唔知點講 果陣我炒股行先 月供行後（當時）
炒股賺多過蝕 或者可以講無點蝕過
但最近真係覺得炒股好攰 對住港股真係無乜心機 我先將股票倉全部慢慢賣出黎轉月供 係衰左隻建行
你話我係咪用生活費炒股 我可以話你知唔係 不過最近流動資金少左 無辦法先賣股
第4點就更加唔係
1同2駁唔到

買少左你果份，下個月請早

妖股嚟

一到月供日就發功

唔好咁仇 你早排先收完六千幾蚊息都唔錯呀 一齊溝貨啦

你快啲離場啦 唔想見到下個我

16純收租既收入都多過823？

真
銀行股其實如果想長揸真係得11買得過
11管理層作風夠哂穩陣
又可以keep住年年賺錢 年年穩定地加派息

沽空機構連長和都搞

823 仲供唔供好

呢個年代要搵錢真係好易
70蚊開始小小地供展展 戶口已經多10萬
本唔洗多

939

巴打

睇你信唔信我喇

就快100

其實我自己大約十幾年前都供過939, 之前好記得最高上過9蚊咁上下，點撚個一個海嘯無撚左一半，從此之後就無再供過大陸股

屌我老母都係...日日叫我睇939 2628，最終溫總上電視講左幾句，完

講真，果時炒大陸股真係發過豬頭，但係衰左一次就永不番身，我自己就覺得短炒可以，長線就唔vd喇

咁而家開始供應該點？

月供金額唔夠大其實對成本均衡幫助唔大
好似我月供$20k領展
$95定係$96入貨都係差3股
反而如果我轉供煤氣
咁個平均成本會明顯啲

供40k咪得

你啱架
所以個心態當係慢慢儲股算

停供

我都收到sms見到股票入咗倉了

我個fd話見唔到貨，原來條on9仔唔記得找卡數唔夠limit

中銀香港：
本月月供股票經已入倉，詳情請登入網上銀行查閲。

師兄帳面無左幾多 我都奶左小米野

又要供823啲貴貨 屌佢老母仲要新高

真係妖股黎

本月月供股票經已入倉，詳情請登入網上銀行查閲。 (18:44)

正正 拆禮物

cls 就100
如果有100-150k
點分佈好
穩定增長

平時月供開 2000 0003 同3000 823

會唔會太on9
月供好多❓

呢個po愈來愈多假膠

你當我均價而家7.3 無左1蚊 24手

趕個乖仔離開屋企，叫個衰仔留係屋企希望時間可以教返好佢

大市升>跟升
大市跌>資金轉過黎避險

無敵

咪呀
月供金句：我未入夠貨

咁都唔係好多姐 我21蚊入左 8000股小米
17再溝多左400股
14蚊先賣一半
而家平均20.77蚊既4400股小米 對比起都無咩事姐

出左statement 快d去睇

你咪又係一樣假膠

因為你囉 屌你老母主席。

我小米蝕3千幾 立刻走人 垃圾股

快d比939巴打睇
我見到佢個名就諗起939

唔好理佢啦
block完成個post好睇好多

我係咪要改名

睇到買入價啦
3 @19.8
823@96.8
屌中銀

即係點

我發誓唔會再買了 呢4400股我都當唔見左

今日都無19.8
屌中銀

3 @19.8
ching 你會唔會睇下醫生check下對眼有冇事？

你仲要係建行 做咩要咁擔心呢

月供月月供，就係咁簡單~

撞牆訓左幾個月唔好理啦 有息輸價姐
如果係小米果d 真係死得

建行輸一蚊 真係唔需要太擔心吧....唔洗IfC 要既話我早針過你

咁快。 我通常第2日先收到sms

仲覆 撚夠啦

明早830am先有sms

我仲未有

咪係

睇你供咗幾耐決定先後架

823@95.5

第一個月

月供短炒

月供愈短

個市開始跌 要停供喇
留cash is king

真係唔識架喎
跌就梗係加供啦

唔識止蝕?

除左月供，有冇人已經準備好熊市基金

10幾皮

以下開放吹水大會

真

供左幾耐啊 跌果少少就話要止蝕
笑撚死人咩

正股由80萬減到~50萬, 諗緊好唔好進一步減持

而家現金有40萬可以等大跌再入

得20個可以掃貨

係咪呢世無發達

20個 50蚊掃哂5仔都夠揸手
10手4000股 到牛三就fatfat

係連登呃人有咩好處

睇傻仔上當

啱啱check過, 數就扣左，但好似乜都無買
點解可以開左成日市但乜都買唔到？

早d訓啦

個個月一到月供日 就好似重覆睇緊同一個po咁

本主題可能正在討論有關「IFC」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

笑到訓唔著

呢類留言睇過幾千次
難分真與

夠竟係個個冇睇第一頁？
定第一頁唔夠清楚？

呢個username第一次見 應該係真on9

可能掛著睇#1D 笑話
笑到肚痛唔記得睇有用資訊

港鐵大戶持倉需唔需要update下

做咩咁望我

沖涼@18.86
黨鐵@46.25

中銀88.15 好貴
1038最撚on9 63.6

今個月中銀叫生性少少

算係咁

好彩中銀/南洋唔係真係夠膽死
畀個Day High人哋當入貨價

2800

月供無3同823

2800跟足大市

月供入既位算係咁喇 跌左唔少 平左好多。

滿意

過晒10點先買貨，中銀真係好

中銀呢1-2個月，出月供結單快咗

成個倉俾2832拖底哂

見到有貨，但未見到個月供結單

你係咪無揀電子單

(中銀)
2: 88.15
16: 133.2
66: 46.25
1928: 39.65
2638: 7.62
2778: 6.55
6823: 12

入完ticker 個日回報仲係綠色

中銀10點前已經入哂喇wo

823@94.95應該係啱啱0945個價黎

綜合定證券要電子單？

入定啲派息J下先

供823 到紅底股！

今次中銀算係咁啦個價
都幾靚仔

今個月唔屌。下人月再睇睇

2 3 5 66 823

大貓個今月個買入價應該幾慘烈

如果依照劇本 月供日大升
過後今日823應該會drop

strong in
其實冇得輸

紅底我都應該會照供落去

夠擔就見8字頭

今個月係收息月

我諗唔洗兩日就見證到823變身紅底股

仲有恆生要入貨，應該都升

28.35 @中銀

中銀又係10點左右買

中銀
5號 咩價入

嘗試一下入excel

66.45

1038 貴過上個月

823 一日貴過一日
無大回過 遲d一下暴跌 你地唔好入貨呀

中銀仆街死啦，全部day high價入

823個價有啲高，雖然我都知今日高位明日低位

我屌你老母啦中銀, 823 94.95入貨
為左紀錄,我9:45專登cap圖, 823係93.15
真係天才, 上個月跌緊就9:45即入,今個月升緊就10點先入
嚴重懷疑呃尻我地
考慮轉會

點解仲未扣數

G持

點解仲未見到貨

我想問下3號派息有10送1，咁佢送嘅股票係派去正常倉定月供倉

乜有分開架咩

真係10點價?

屌 823 96.8入
咁既位係琴日晏就個價嚟 撚係10點

仆街 煤氣股數個位數係9 賺唔到多1股

金莎 港鐵

成班人不停呃人唔無聊咩

大家自己睇下幾點入先會94.95啦

正常倉收息要俾30 同埋1年收300蚊存倉。 佢派去正常倉我就要俾多好多

屌我96.8 最高位

用豐豐唔知

6823 $12

成班新手又要做雞又要拎貞節牌坊 自己低位入囉咁把炮

除左淨

報價都負皮 咩玩法

中銀32.4
呢個價只係上午10:20 掂一掂
都幾唔老實其實
邊有可能全部一掃貨，會咁啱掃到全部平均價最高位呢？

因為有金莎

掃完貨再派比你地

得喇得喇 股票成交有得呃人？全部公開資料黎 去投訴啦 唔好係度鳩up 好撚煩

有沒有得供270 東江水

月供傻撚
利申 今個月加左6823

講兩句就咁易煩親你，你以為自己邊位咁巴閉呀大爺

咁你係度鳩up有咩用？我幫緊你解決問題 唔係既話 下個月中銀又呃我地

你又知佢真係呢個價入

其實佢講得無錯, 你真係好撚煩, 反而你覺得自己係邊撚個?
唔撚鍾意咪走囉, 你咁撚叻仔你唔自己一手手買入, 叫乜野春?
月供就係咁架啦, 中銀咁低手續費, 乜都唔收你仲想點撚樣? 開善堂好唔好?
個個月貼埋你錢去供啦柒頭? 都ON9, 死返出去好過啦你

Show Blocked User - 木盒仔

中銀有？

老師使撚同佢講咁多咩, 呢啲撚樣單機就最好,
唔接受意見, 又要係到問, 叫春把撚, 都ON9, 咁撚叻咪撚月供啦股神

木盒仔巴rip

我見大家成日呃人買入價,班人咁做佢地就唔覺煩，我好心放真結單出嚟，咁樣反而俾人話煩，原來大家係鐘意俾人呃既 我又冇所謂既，少咁兩三人見到我，who fucking care

告佢未

我開壞頭 太多人做假膠

大家月供手足一齊支持木盒巴對抗中銀霸權！
幫你做左小小research
可以先去警處備案 再去證監投訴 之後去埋金管局舉報佢

即係如果覺得月供日係week high 入貨兼中銀食夾棍的話就自己手動月供啦(即係我咁)，唔洗係度嘈既，嘈黎都冇用

中銀又唔係未試過全日最低位入貨

月供得有高有低就預左, 你諗下同一時間成村人一齊入, 唔托高就假

全日keep住升咪朝早入平貨, 全日keep住跌咪入貴貨, 冇乜好怨

支持，眾籌
1. i-vtec 500

GUN
i-vtec 500

i-vtec 500

比上月低我已經好滿足，仲要今個月全部都低過我本身均價仲有咩好怨

呢個好似係現價黎

講咩呃人買入價 屌如果自己去睇洗撚比人呃到咩
幫晒班人唔洗自己睇

咪就係

中銀上個月93.2入, 當時呢個post全部屌哂鬼

去到呢一刻都冇乜人再care上個月發生咩事, 總之買左又升左就大家都開心

睇開d啦, 一蚊幾毫都咁執著點玩股票

呢樣真
但有冇人share埋大貓咩環境

想問Ticker個佣金係咪每股計 入$25 個均價變多左好多

16號先會知

月供post只可以正經答新手問題
報真買入價 滿足伸手黨 唔準屌銀行

我就是但搵隻仙股入左佢, 1股@50蚊手續費

巴打用邊到手動月供？

823又完美表演跌足1個月
月供日前暴升

咁做犯法 好似係，就算自己賣俾自己都唔得

你生活係平行時空？

Ching呢個月去左坐監？

17號18號先會收到信

股市已經跌完，今次有加供的巴打有福了

有無得告鳩佢?

我自己就咁理解：銀行話九點九開始買入，但係無話即時買哂你舊錢，將你舊錢分六份，每個鐘買少少都可以，所以先出現買入價唔一定同十點前個價一樣呢個情況

當然銀行係仆街，但係好話唔好聽，除非我地自己手動買入，又或者佢俾我地set埋幾點一定要買入，否則總會有得嘈

每月都咁準時升，另外買隻個股call/牛咪賺撚硬?

已經跌左唔少 仲想點

點撚做野架 又唔更新下主席持有66既數量

ALL IN 1299

哩個真

如果事實唔係咁, 係BOC有錯
咁都支持?

總之有2派, 1派就係中銀死全家
1派就係 咁叻就自己手動供

轉供美女
港女無前途

有第三派
用豐豐/通通

每個月都有人要告中銀，但之後都冇左影
懷疑係告完賺幾百萬直接退休

16號可以靠退返嘅錢同埋多咗嘅股數計番個均價

唔想計了

唔計都知今個月係day high入

今個月輸咗俾中銀了

點解好似冇乜人供金沙

3仔同12股數尾 一個7一個8
又蝕俾4叔

傻先供

恆生升返啦

拎1尾數都蝕

老點人好咩

我剛剛好尾數0唔洗蝕

想問下咁多位巴打, 6823今期中銀月供, 係咪當除淨日後, 所以無息收?

理由呢

除淨買不嬲都冇㗎啦

除淨日買係冇息

除淨日買入係唔計架

中銀買貨果陣已經除淨左

3號8尾

12號0尾

唔該哂上面3位巴打, 因為從未試過除淨日買入, 通常只會除淨日後賣出

除左淨仲有你咪好賺

是

未試過嘛, 買左咁多年股, 都未試過除淨當日買
上網睇除淨日淨係話除淨日前有, get唔到所以先問埋啲on9問題
sorry and thanks 咁多位

展展琴日癲完今日又回返

thx

妖股confirmed

12 0 尾

賭股5厘算係咁

唔滿意咪咪撚供

唔緊要 原諒你

主席大人有大量

中肯, 其實都無乜好怨, 唔like咪唔好供, 又要供又要怨

笑左, 你講左我句對白
btw, 多謝主席, 送粒膠俾你

回都唔係回好多，好有力

我1股

真心？

自動，唔洗理
上aastock可以睇公司行動

個市開始不舉咁

派息之後，戶口會多咗一筆現金存入紀錄，或者股票數目多咗

真心問的 不過有人答左了

跌左好多

點解供金沙會比人負皮

3仔2尾
12係0尾
蝕左0.2,計番如果有19蚊,即係蝕左3.8比佢

中銀入5仔66.45 10:30既價
如果10:15前入最貴都係66.2

呻完，之後都係繼續供

個價跌返算係咁啦 我幾撚驚佢68以上
好彩幾日跌返

平過上個月0.4

其實啲收息股...

又嚟世界大戰

好多白痴仔

5號真係66-68呢個位可以不動如山

因為呢排仲有一隻同類型比佢更加值得供

我都會係2尾如果滙豐琴日$19入3仔

中銀又食一大筆紅股 fatfatla

銀河？

27都趺唔少

12同1299又買少一股
中銀成日買唔足 上次又係咁

永利

你將50蚊攤入去就明, 你係唔夠錢買埋嗰股, 唔係中銀買少一股

呢d冇得講
用得中銀月供就咁情況
所以10000積分一定要供10500去cover 就係咁解

茶餐廳名

翠華都上左市啦

永利茶餐廳
金沙朱古力
銀行唯一的秘密

有無人有時會入少咗股
供2000 友邦， 佢入咗25股 (76.25), 但明明可以係26股。 76.25x26= 1982.5

利申$50手續費喺另一隻股扣咗

新會然

中銀抽水，抽一股走 正常

你係唔夠錢買埋嗰股
嗰50蚊實際上係平均攤入當月供嘅所有股票

真係好多人懶醒
除淨呢樣野咁簡單佢都以為好多人唔識
以為得自己知咁醒

遲啲呢句又要擺#1

唔放啦 明明係中銀呃鳩人

告中銀啦

中銀呃人買貴貨, 又買少1股呃9人, 仲要抽人水, 真係無陰功

計計埋埋手續費成五百蚊個月

SO EXPENSIVE

66 同823 老千股，月供日完左就跌

供完市升唔跟 之後假升完又假跌又真升到月供日
撚狗咁撚

呢個真係好fake囉
一般人只會意識到最頭個隻股會扣$50手續費
攤分真係唔撚知

港鐵升升升

46.25入 今日46.3 升升升

50蚊是但啦

琴日第一次供2號
今日就蝕咗$18.7
止唔止蝕好

止啦
18.7攞去食豬柳強加細薯條唔好

唔好 我地係用長線持有既平均成本法，先增長後現金流，你繼續供就得

笑到我PK, 儲巴撚狗

823回完都仲係貴過上個月

增長流唔work
8達通你冇現金就增值唔到啦

琴日月供 高追左939 買貴左0.01 但又未過戶 點算好

有啲道理，咁先現金流，再增長流

有咁多手都咁蠢 假膠定真膠

原來係咁我見個個都叫佢主席，無諗到佢咁on9

呢句野講得妙呀

佢屋企冇上網 唔好怪佢

仲未有騰仔業績

展展由舊年同種樹平排60蚊
再贏埋80蚊1號仔展長和
上個月升到90過埋中電
而家過埋2382
好快就紅底 下年就過埋11頭
奧運個陣應該過埋388港交所
最後贏埋騰仔成為股王

你連最基本既股票知識都無
咁你想知30號派唔派息都唔重要啦

唔好怪月供友 月供友係好燥
但你問埋啲問題 好難怪俾人屌 你自己睇下3號仔幾時派送日咪知

上到475再講

咁撚on9都有咁多手 公平咩

有錢就係大撚哂

已經唔當呢隻嘢係REITS黎買, 就算當佢唔再升
我諗無四五年個息都追唔上個價

不要再說了，我就係上年5月開始供，當時領展係67.8而種樹係63,結果。。。

我幫你頂5秒 巴打走先

不嬲我都當佢係增長股咁玩

有錢就是任性

係唔知仲可以增到幾時姐

823我們信

CEO一講823就會出現

same

依家只好大手加供
務求儲多幾手

Sorry我縮埋一角先

用緊hsbc月供點解今日仲未入到股隻電能仲有5日仲除淨唔會入唔切掛

入唔切架, 無姐係無幫你買,
我用大貓都收到, 快啲打去問下啦

我緊係信啦王生，一直有你派定心丸
但我一直有個問題係之後增長來源你會認為係乜？場又翻新曬，大陸比例又就掂到，場又應賣則賣

你供10個月都得啦

除左佢，港股仲有咩增長股揀得落手？

長和系堅廢

939幾時入好

有大戶追捧

不知幾好

你最好唔好買

無興趣

其實冇供3 係咪好傻仔：（ 15》19

牙籤仔你供d增長股供成點

3 好似潛力大d :(

俾隻2382累全家 等下一個週期爆升 5g全民撤機

月供 3 有冇賺?

得3 股🤦🏻‍♂️儲到2046

2382 60蚊咪抵買

正式宣佈熊市來臨
各位手足開始加供未？

巴打我幫你頂住五秒

派完紅股個均價好正

呢位ching 一買左金沙
今個月就即刻有息袋落袋

新葡低入場金額
但我覺得服務同氣氛金沙係做得唔錯
新壕就真係太大，大到我唔中意

利申係金沙會員

1定1113

1113

好難講

1038

而家先嚟供823會唔會太遲好貴

其實佢有咩咁勁...後續管理層唔會跟到佢既政策方向走？

如果股價大跌係因為佢退休，我覺得只係信心問題，泡沫無左跌唔出奇，換管理層同生老病死一樣好正常

我都想知

當你做過大佬就知唔係人人會聽你支笛, 同埋分分鐘會走一班人, 所以下一任CEO 應該會幾惡做

最驚佢一野落返五六十蚊 一沉不起

所以我今年都開始手動季供3140 分散下

原來係咁#adore# 唔怪得之前你講過對紅底後既策略抱疑，未必KEEP 到長增長

有冇人講過中銀3仔個價?
剛剛先睇返個價又幾靚，連埋今個月先有的788,原來中銀供都唔一定價差

香港地增長有限
玩港女不如玩美女
人地商鋪reits又有,酒店reits又有
租office reits比各國政府又有
連管理監獄公司都有上市
人地一間starbucks都跑贏你D恆指藍籌

上返3.5%, 現價會得返70, 到時大把人叫春

答案係 6呀！

專訪領展CEO王國龍︰「衰人」管理學

新手LM煤氣公司好唔好？

無人用煤啦 家下用電

煤氣唔好但煤氣公司好

以長和系計, 現價無理由買6啊巴打, 點睇都係買1仔或者1113

現價計 6最唔抵買
6<1=1038<1113

現價排我會係
1>1113>1038>6

台灣佬你退休我都會考慮沽823

冇 唔好供

1113 現價高兩蚊個陣 李家都有增持
雖然佢地點溝個均價都唔會高

但誠哥選擇62蚊增持1113 唔會差得去邊

再之前佢地係56定57左右有掃貨, 我當呢個係超筍價

英國大試管巴打 50頭提左實物 留比個孫最好禮物

比你地簡 你地會集中火力供2－3隻
定係平均分配多過5隻以上

假設全部優質

打去問好難？

5隻是以上類近行業的股票？

睇你本金幾多
每隻得供得少有排儲

假設各行業都有呢

例如6隻 兩公用兩銀行兩房託

你會再喺入面簡2－3隻 定6隻咁慢慢供

月供1萬呢

主席2843正皮上咗經一

打左啦，條友叫我等下，話咩係分行分批上載，可能未到我

紅底

想入一手

823

想睇，但無蘋果account

想入咪入

435食春藥

炒業績時間又到

真係要當心

前面好似有公廁ac 問下i巴

3仔上緊1-month high

懷疑除淨完都即刻爆升

幾時都係有兩手準備好啲
唔減供之餘留定一筆錢

中銀月供戶口
派息係default 收錢定股?
有冇得改? Thanks.

等除淨大手掃

邊隻股有得揀以股代息

睇佢隻股係咪有得揀派錢定派股
如果係 ->公司行動

呢個真係要自己做下功課
大路既有5,66,388

叫人做功課 但又比號碼佢

我供個D全部冇

有股揀其實好d
不停收股 複利息 咁上去

仲有4隻啦 起碼

同意
反正都係長期儲貨長期月供, 唔係等派息嗰D 現金開飯
派息有得揀我會揀以股代息一路增長落去

大貓已回水

大貓GOGOGO

係，人工加5厘，股息可唔可以都加？

逃犯條例 睇路

通過左股市會唔會波動？

應該暴跌

月供46.25入貨

運豬車

如果再跌到去依個價我一定會再買

支持 不過好難了
派息有增長 又有現金 不停物色新玩具
60呢個位好有支持位

如果係琴日個價位除淨穿左60蚊了，睇你敢唔敢買

今個月加供咗黨鐵

66應該幾難上到50, 起碼等沙中線多d正面消息先有機會
不過好股就坐下唔怕嘅, 儲多d貨, 等沙中線攪掂就至少50起步

多負面消息先升

港鐵 = 地產股

2-3 唔同行業
太多儲唔多貨🤦🏻‍♂️

幾時先到月供日

悶市

難得咁安靜

十送一入股份股利，價格0
股息入股息股利，有咩難

778 405

睇月結單咪睇到囉

緊係
如果唔係咪比你拎埋十送一後 一的0.23

今日823升得好平靜

405我想放
升又升得平其他人慢，大陸有事又free fall

邊度有FREE FALL 年年升
嫌佢慢就唔好揸啦

823上唔上到150

今日個市好靜

大奇蹟日

聽日派息 正正正

暴風雨前既寧靜

暴風雨左啦

778係咪傻Q左

賺息又賺價

435痴撚左線 今日d房託好尾機

中午有人話佢妹妹吓

後悔之前特價買得少

same

LM

滙豐3仔今個月入貨價
18.98861
係供咗3仔咁耐以來嘅最高價!!!

中銀又贏

都贏緊0.1

岩岩學投資
想問問大家我呢個組合好唔好
都係大路穩陣野
5
435
778
823
3
2638

好

唔好

留左筆錢 等煤氣 匯豐 除淨 直接入 長線放係度收息

幫手諗下

煤氣
匯豐
有其他既意見 請留言

中電係咁跌

仲玩港股 無增長 賺息蝕差價

我中銀最高供過19.06

2800好鬼廢

依架月供 5會唔會不志？
定11好？

2仔穩步上揚

已經放哂

3仔都係靠大陸既發展先有上升空間

但如果睇好3仔係大陸既發展 點解唔直接買1083？

無10送1

財技 有同冇 冇分別

10送1價升你就有

年年除淨完升返原價有突
都有人拗

唔10送1 個價升 咪照樣反映係股價

以前唔係 係呢一兩年先係

月供=禁著個掣睇電視，你最多只可以轉台，有時會撞正有好野睇
直接買=上youtube搵野睇，隨心所欲，但好容易係到碌黎碌去麻木睇埋晒啲垃圾浪費時間
手動月供=上網睇電視直播，比起睇電視可能多幾個台揀，仲可以暫停，但畫質差，線路又慢，疾下疾下咁睇

我SET 左每個月第三個星期一手動買，除淨日都照買

月供 = 慢慢嘆紅酒
直接買 = 不停飲可樂
手動月供 = 紅酒溝可樂,好快死

主席係負皮收集器

就黎煮左佢黎食

煮席

有冇人月供386 ?

點解龔蛇係咁導新手買2800？

月供最基本既concept 係平均成本法
Google 下

分散風險唔洗供死一兩隻
但2800越來越多中資股，升得慢派息又低

班新手咁中意問number 2800一定死唔去 但好野梗係留番比自己 你冇比錢點解要益你

！！！ 看破了一切

記住紅酒溝可樂理論

正常人都知

我覺供3、11、823夠晒

未入場既新手 仲觀察中，見佢答親都話如果新手，無乜經驗，無投資知識就買2800

support

2=老人股，11=唔抵有風險，823=低息假reits，3仲衰，掩飾股價扮平又無增派息

3仔買10送1，贏2仔啦
唔駛供2隻公用股分散風險
3仔股民跳樓都係排隊尾

以為係主席講

話咁快就月供咗兩年，已經變咗開始隔幾日先睇市

巴打高質

想知張圖點整

兩年回報如何？

哩道d 人唔明哩個point架
企埋一邊唔好阻住人地打J

做下data 睇下 係咪近呢一年個均價係咪抵過中銀

關咩事？月供本身就係俾唔夠錢一手手買嘅人

4K
點玩最好

請問941 會唔會抽10% 股息？ 似終係支那野

呢隻唔洗

前幾版有教點計但唔多明

有邊D要其實

中資 eg939

上aastock搵個股 eg 939
佢頂頭有個A字就要收稅

4K 現價玩 2仔最抵

黨鐵

3仔係咪想月尾前破高位除淨

除淨當日
9:30要買了

778

66上呀

3仔14號有MACD crossover
對上一次出現之後上到$19.3
睇吓今次可以上到邊

咁無平過喎

除淨完都$17+

原來你對上一次買$18.8已經係算平貨

咁呢啲indicator參考吓嘅者
唔係100%準
更加唔可以只睇一個

問，可以
膠，奉陪
答，妄想

每個月Call 4次酒店雞
賺取快樂

Total 20%到啦，靠823拉起晒

就黎1月高了

大陸官媒

賺賺賺

DROP TO ZERO

笑撚到

66666

48蚊轟轟轟通車了

直上50啦 全線跌得港鐵升 係時候啦

66有冇機會做下一隻823呢
823都望住佢係咁爆，兩間公司又咁仆街(搵錢)

我琴日都諗過，66換左個頭馬肯定再發展好啲
不過佢同823唔同就係始終都係政府大股東，好難唔完全變私人公司咁

冇機會

778食左春藥咁

貝聿銘逝世，2388大廈市值暴增

月供輸死喇。

年回報10% 唔錯

智通財經APP獲悉，美銀美林發表報告，上調港鐵(00066)股份評級，由“跑輸大市”升至“買入”，目標價也由43港元上調至53港元。

升升升升

但你睇下周線MACD係死叉黎

出住報告就個價就縮曬

下個月再加供
份糧供晒股，靠光合作用食飯

係喎

我隻2382

支那股

個市係要保底28000好肉酸

全面封殺華為

企係28000上面咪幾好

加25% tax仲買蘋果概念股

望住28010托返上嚟
六月

五窮六絕七....

點解冇得月供778

2018 輸到仆街

一早話2018 2382 係藍籌毒瘤黎，都唔知點解仲有人中伏

藍籌一路有呢啲股，2800都係買唔過

等緊儲貨，唔跌點入

2382你捉到個彈都好 2018真係唔知佢想點

All in 66

仲有1177

恆指公司正仆街 搵埋呢d股入恆指

係咪股joy了

1次過供
2638 1000
2388 1000
1038 1000
823 2000
66 2000
1211 1000

求意見

66，823，2388

1211 2638唔要

大家d強姦金點部署

冇郁過

好似太散咁，不如集中啲

778上份業績麻麻, 末期息又減
依家谷到5厘都無都仲咁多買盤係乜玩法
小弟完全睇唔明

即係買唔過囉
唔好見佢而家升就入場呀

唔要 每月千2，3當捐左比人

66始終政府係大股東 呢個性質已經冇可能容許好似823咁發展

如果有日政府唔再有66股股(冇可能發生) 咁可能仲勁過823

但你一程車過海要一舊水

因為D人想笑主席9.X走左

我當交左稅算 退休個日有幾多就幾多

我知, 係睇唔明點解係咁有人追姐

真係，唔望呢份d 野退休可以養到自己。
洗到十年當贏左

永明彩虹得勁少選擇

冇啦冇啦
823都大跌
真股災

去過置富你就明
儲夠10手可以溝置富場d女cs姐姐

跌個幾叫大跌？
見8字再講都未遲

港鐵(00066)獲美銀美林上調目標價至53港元，評級升至“買入”

唔玩啦比返D錢我

跌到下個月供日

我宣佈
6仔係公用股王

今日65.6入左5號仔 你問我答

每個月供幾千展展同狗鐵 (開始左2個月)
再留現金等特價買下435 778
係咪最好選擇

係

或者月供435 778
再留現金等特價買下展展同狗鐵

唔係

一排無睇個市
狗鐵上到48$

唔供喇

今日係得佢似樣D， 唔知佢頂唔頂到除淨

941 實物唔洗 我fd試拎左出黎佢寄張支票無扣10%
銀行代持就自動交10%股息稅

唔洗喎 佢唔是a股

老母想供四大行
求巴打們分析下

我月供每次比人扣10% 你比番我未唔洗囉

買咁多房託托咩

恆生頂唔到今日個除淨

大跌市呀
連3仔都企唔到$19呀

你個大倉

8字頭呢句講得岩
冇8字都唔會話股joy

呢度有冇人供領航標普

on9先買支那四大行！

不如直接買美股

無錢買樓買鋪

買住房託學下收租先。有埋人幫手睇住

0027同1211真係輸死

想問一下 用大貓供左大貓5個月 今次派第二次息 但都仲未整到以股代息 入左公司行動就出*沒有記錄* 想問可以係邊較

唔明點解1177會入到成份股，間公司又未成熟

終身製弱

未開始，都未出以股代息價

你跳先，呢度我幫你托住

直供vti

佢唔會走佢係度目的就係收負評

好慘

你問恆指公司。入埋d垃圾。

2382 2018呢d垃圾 幾時走？

跌咁多你會加供定停供
但佢呢種咁大嘅跌幅唔係股災嗰種大環境下所有股都跌
驚唔驚唔會升返

繼續供呀。唔會俾短期跌幅嚇到既 同埋月供 驚鬼咩 始終係政治問題 總有一日會完 可能呢個就係慢慢吸納平貨既機會。

支資不了

政治問題先驚
真係到你老死都未完

我唔知喇 無人可以預知末來。唔洗猜測咁多 覺得係優質股 有潛力 就長期持有

星期六

股市不嬲都係有危先有機既地方 幾時先買到平貨？當然係在不利消息下同大跌市下買入。所以無咩好驚。侵侵再出多一招 我諗穿上年底都有可能

你買得中咪係囉

係就快

李超人既股票買黎浪費時間

想問邊個負評 想聽下意見 月供唔長期持有 唔通短炒咩

你依家有咩風險分散唔到
你依家最多算係揀錯股/眼光唔夠好姐
關月供咩事

原來有人咁care

年年加派息+十送一

就係諗得太多